吳日言媽媽比廢佬圍，大家入去支持下！

推

幫手推埋佢飯店
吳日言(黃金蝦) 開左間飯團店 應唔應該支持？

佢黃架

好多藍屍廢老係佢ig洗版
大家要幫手屌柒班藍屍呀

女神

蝦我女神老母，屌你老母

留埋IG LINK比大家幫拖啦

推呀

幫拖呀對家好多人
要REPLY呀

火力全開中

支持黃金蝦

我以為真係佢老母俾人圍

記得用空acc
藍絲都會起底
小心

唔好REPLY 對家
唔好推高佢哋comments

要推就推自己人嘅comments

要去懲罰佢間舖！！

我入咗去屌柒啲癌屍喇
自問把口夠臭夠賤嘅巴打入嚟一齊玩啦

本身吳日言啲Fans太仁慈 攻擊力好低
對住啲癌屍要當佢狗咁侮辱先過癮

仆街了

屌柒d藍屍曱甴好爽

我都以為係

嚇死我

Btw已入ig push自己人

佢間鋪係邊

Push

Push
唔洗同藍屍鬧
推自己人就得

唔好理藍屍，唔好留言同佢地嘈，個玩法係推同路人留言

搵d藍絲既仔女出來

班藍屍已經係Facebook圍攻緊512
大家快d去512個fb ig留言支持佢呀

入去撐人

樓主pin this, thx

佢一直立場鮮明，班廢佬啱啱訓醒？

依家都仲好靚女

幫幫同路人

推！

我都係

原來佢去左太古行街

啱，同佢哋嘈係無意思，只會推高佢個 comment 嘅可見度

黃金蝦 512唔洗理d垃圾
你首扯線風箏好聽

推
同埋comment自己人先會推高翻

樓主pin this thx

仲要report藍絲ac

推 同路人比人蝦呀

我好嬲好嬲好嬲

幫拖

做野

Bump

開拖中
個分身應該好快又禁言30日

幫拖！！

真係好多垃圾藍絲 唔使同佢地嘈 like返同路人留言就夠

係我就report+封鎖+刪走佢

體驗下中國式和諧主義

太少人幫拖

加油呀巴打
唔想512跪低

睇黎我太過氣

佢咁黃，唔知
佢有開飯團🍙又唔知

九成都係無生活照嘅假戶口
一屌佢係五毛就即刻收聲

佢仲有咩好跪 都冇撈啦

幸福駅 4間分店

旺角、銅鑼灣、山頂、深水埗

吳日言係手足，猶如強兵加盟

唔係好知佢近況sor
但點都要撐到佢上天
佢起碼有良心過coffee條偽善閪

地址？

吳日言

即刻follow咗佢
估唔到佢係黃

keep得唔錯 依家都仲係靚女

記住當日泰仔點玩鳩班五毛
唔使硬碰硬，大家比啲幽默感

Fb張封面相

5毛其實唔洗回覆唔想比多5毛佢賺

啲五毛起佢啲舊post狂留言

佢個女仲好得意

Ig都重災,入去幫手
樓主幫手pin please

記得之前喺高登睇到佢條煮野食片

我有無眼花 有巴打好似釣左隻狗上黎
有埋樣

推~

樓豬幫手pin

見到佢深水埗個間頂讓係咪做唔住

agger

大家記得Comment同Like

借位推一推

[行動po-推上熱門] 和你登記做選民

留句support
再喺手足comment到reply多句support

仲有觀塘 新開嫁

已支持
香港人加油

連登網軍召喚

push

推啊 要幫手

錢多到

呢班藍屍無支那嗰d咁難纏，無咁好玩

圖呢

個stephykai個bio擺台灣旗做乜 返大陸啦

唔關事 宣傳唔夠姐

睇左段片咁多年 我都仲未學到黃金蝦點整

依幾日搵日去幫襯先

咁樣會推左上去 應該聲援同路人

Me too

入去支持自己人啦

衝啊！

幸福·駅
網址:
地址:
旺角彌敦道639號雅蘭中心地下LA1號舖
銅鑼灣禮頓道118號禮信大廈地下5A號舖
觀塘成業街7號東廣場地下(新開張)

Me three

對住五毛，無論係屌9/直接唔睇冷處理/嬉笑怒罵泰式幽默，最重要都係俾同路人知道有人backup佢地
大家都要加油

靚女

睇下好唔好食先

佢真係低調開
不過就好樂天，有一期好似成日去西洋菜街出road show, 比報紙寫佢唔掂，佢都話咁樣一手一腳賺錢，佢好享受

多謝巴打提返佢，跟甩咗佢兩三年，佢幸福就好了

支持

依隻似狗仔

512愛你

唔駛理d藍絲留言

仲好靚女

睇住黃金蝦食

鄧穎芝又係好黃
有捐錢去守護孩子又成日出文宣post
大家都可以去佢度支持下佢

地址唔該

有波
要幫陳

好似唔係好好食

你最近還好嗎~~~ 支持！

如果食完覺得好食咪sd張圖去ig pm佢話支持佢囉 做得幾多得幾多喇

幫幫同路人頂住

黃金蝦好老婆feel

班五毛收哂皮

圖圖圖圖圖圖

Me four

Done

Me five
仲諗住老人家都搞

對住藍絲唔洗講啲咩
學支那人屌佢你媽死了仲好

me too
樓主個標題

最記得黃金蝦講無樓無車唔好徙我時間

黎近放假去旺角會試

一開波的確FB IG比籃屍攪緊，手足幫推到籃屍貼沉

幫襯多啲佢間飯團店

多謝

本身我都無

識野

好多藍既仔女都係黃

擦存在感

佢都無講咩人
D狗又亂吠

飯團好食

ME SIX